有冇人係人愈大，連打飛機時間同地方就愈冇

以前學生有暑假就可以幾時打都得
但當你愈大時候，人返工你返工，人放假你放假

當你你想打飛機既時候，總有野會阻住唔比你打例如有人叫你食飯，有電話搵你等等

當然去廁所可以打,問題好唔舒服，點都好唔過有部電腦有坐靚椅比你打

利申：被環境強迫戒丁已120 days

已經唔需要打飛機

咁後生就陽萎真係可憐

屌我得唔得 我靚仔嚟 唔好打飛機啦

有人叫你食飯->鎖門+同屋企人講黎緊1個鐘有緊要野做
有電話搵你->熄電話啦
仲有咩